真係會借AC俾人咩？

成日有咩「借fd AC」「代fd出post」
係咪自己黎架炸

借ac回覆

唔會借

我會借比人

nben 成日偷用我ac

借俾你
你鳩up俾人圍插
第日我食返
不了

唔會

某會員係一team人打理一個ac

會借
成日借比人架啦

高登借過ac 比3個人 計埋我係4個人用1個ac

pm 有買鞋 買game 電話plan

會

ac又唔係難開 唔明點解要借

狗強而家點呀

肥返

有咩事唔使上身掛

借左

有

戴翻個頭盔先

個fd借ac俾我，叫我幫佢答「唔會」

唔會囉

問下思古狗